鍾意咗個有家室嘅男人

對成熟穩重認真嘅男人冇抵抗力
佢真係好charm
尤其係笑個陣

免費比佢屌

小三

上連登問真係曬鳩氣，起呢度所有女人都係雞，咩張開腿就可以，跟本唔會有人真心解答你既問題

布巴

on9

我明
我都中意左個
次次打丁都諗起佢

想免費幫人地個老公提供生理服務？

Same here

有家室都同你傾 自己諗諗

到頭來咪又係咁

你摸清人地個底未嫁，唔好到頭一場空，受傷只係你自己

比我係佢，你呢啲女人屌下就算
點會為左你放棄自己元配

盡人事，安天命
開心就好